集眾巴意見新手List求評

唔剪片唔繪圖
打機只係玩開隻冇人玩既total war..GTA5
年少無知買左垃圾Lenovo..又熱又廢
研究左幾日加爬文 請各位俾下意見

另外想問張List既野遲啲應該向邊方面upgrade
同建唔建議拆左舊NB (Y50-70)果個hardisk裝落新機?
真新手屌細力啲

打機上intel 8400

咁需要全套換過嗎?
本身鍾意ASUS同AMD...
效果好差呀 ?

ruzen 2600 打機比i5 8400差 5%
如果玩dx9 dx10遊戲引擎會差好多

如果係咁真係無謂為左信仰搞自己
咁其他spec可以照舊?
應該換邊塊牙石板好啲?
多謝巴打

只係換cpu ram mb

我以為剩係要換MB...
咁asus有咩底板推介

ram係揀Samsung? 要2666?

sorry..真係好新

budget？

ram 自行减為8gb

我諗6-7000..
遲啲再加

顯示卡可以用返asus phoenix張1050ti?

可以維持16gb ram gpu>asus phoenix 1050ti

$7000內

原來係咁
但點解一樣1050ti會有分別?
因為一路以為asus電腦係最好

sor好多問題…

asus 都係有小毛病

咁如果係對ROG strix果張1050ti呢?
都係技嘉好?

1050ti有平買平
反正是過度卡

咁又岩 多謝巴打
明天狗衝

搵個透明機箱

透明機箱要加$$

小小都有既
側邊成塊透明都靚好多